姿勢決定你是誰

摩陀螺??

神威

本書點講呢個姿勢?

有冇巴打睇過